美股認真討論區 LVIII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

等十一月大戶震倉留名

今次仲唔係大麻當到

236 now

年輕人應該問自己點解唔買tlry calls
大麻股送層樓俾你

依家買TRLY PUT 囉

唔好撚再講啦 捉到鹿唔識脫角

lottery at market open

100蚊個陣你敢按樓買嗎

如果買正股pm +15% 果陣買，依家+52% 都賺左一大筆啦

班友真係hi大麻hi大左
痴撚線公司

按左買AMD

你岩

31蚊買過tim
70蚊放左

呢d錢自覺賺唔嚟 都係不了

毒品股大部分基金佬唔買得

係amd 同 tlry 之間揀左amd
amd 33 tlry 果陣120

TLRY有冇做埋白粉

有冇做埋我唔知
但現價要買佢真係要hi 緊野嘅狀態先做到

賣amd 買tlry 啦

巴打改名叫 TLRY(全倉) 先啦

put put 佢先
tlry

我都想我尋晚識得入大call tlry
不過應該會開市就賣曬三隻 tlry cgc cron call
再買隻tlry put
等中盤再諗下點樣做

嘩，隻大麻咁堅

tlry 開市sell, hold , 加注？

幾時到amd 升到100

tlry

好撚癲，不過一開盤一定跌到仆街

[url]
[/url]

The SEC is warning about pot stocks, and the reasons are similar to...
5:39 PM ET Fri, 7 Sept 2018
CNBC's Bob Pisani on the SEC warning about pot stocks. And Tim Seymour on whether cannabis is the new crypto. With CNBC's Melissa Lee, and the Fast Money traders, Carter Worth, Dan Nathan and Guy Adami.

買$200c 已經賺10k usd
唔貪心開盤賣左佢其實都算唔差丫

我驚係升到好Ｌ癲

難啲喎咁升法

The move in Tilray is beyond comprehension. No one needs a market pundit to explain that. This is just the dynamic of trading low float stocks. Yes we are short and will hold a manageable position until rationality sets in

淡友未平倉，可以仲升

唔估頂 音樂椅理論

早排AMD鳩叫 而家到大麻 下一次到咩等我準備下

Tlry狂轟咁多日，係消耗性上升？

加埋可樂公司個消息就變成咁

仲put
呢隻真係做淡跳樓破產股

Ching 有幾多貨呀

我覺得係，但驚講完被人大大力bin

tlry 俾我感覺似科網股爆破前夕
個個訓身去炒，甚至拋售其他資產去炒
如果借錢去炒 係非常危險事

呢排個post推得好擬快

唔多，當初買都唔敢大注，今日升到咁都係執一皮，不過放一半就0成本持有

做put 玩dt 其實唔貪心執少少都幾好

所以之前講過小注玩 就算中左伏都唔傷心

tlry option 貴到
想put都玩唔起

本身有幾多貨先

揸5股137 走貨？

咁算啦，賺蝕都唔入肉

我都係，琴晚買134，28股，小小地，贏錢用黎買超合金雲

似開市大插

假如再追入你敢？

開市升多一兩棍夾爆哂d沽空先

我係佢升1倍果陣已經放棄左

tlry 46%
癡撚線

呢度好多巴打發達
真心敬佩

今晚點睇 會唔會一開閘走 D人走難咁走

1000億市值
全球一齊smoke weeds everyday

年輕人

lm

PREMARKET CLS

一開閘會點？

當過大海賭錢

只係估唔到佢甘癲

好正即插

跳樓機

笑死 好彩set左止蝕

知道放撚哂佢

有無勇士再沖入去

震走晒d人可以再上

唔知以為炒栗子

睇你你聽日笑唔笑得出

利申無貨

一個月前先3x蚊.....好撚癲

大麻成升到好似舊年bitcoin咁

已沽AMD 蝕幾百蚊走

CPRT

Amd

終於返家鄉

adbe molamola

amd 咩事呀

tilray 枝陰燭

做旗啫

散水

坐住先

大麻股幾好玩

日日豬一皮

正股驚_咩

DKLM, 老_都唔走

乖啦 你地走啦
留低我一個就夠

Gun

明明升市 點解可以渣中amd tndm googl...
日日都輸錢

連續豬幾日啦，搵日唔使豬得唔得

應該唔會, 不然間銀行就叫"美銀"

我都斬左啦

次次買咩股買完就會插

AMD 33.6
TNDM 49.25
GOOGL 1257

妹兩三個星期做旗都無所謂，放長線釣大魚

入貨前出句聲OK?

tlry震完就升
等陽燭收市

大麻股個IV

想問富途點call 架

美債又跌

斬左好快升返

納指

乜原來有呢d野, sor

amd幫你日日輸

影響旅行心情

啲熱錢去哂tlry ，其他根本升唔起

手足你當時高J呀?

tlry vol仲高過amzn

你地快D放啦

IV突破天際

short short佢

啲put貴call 1倍，點買

好想睇人仆街

28蚊1350股

都未輸 驚乜

匯豐加息了

A for Agilent....

做乜睇最尾個行

put咗

wow 今日大red ?

short ar ching

JPM 買得

Short咩位

輸到仆街

Call 港股算

唔跌已經算好
amd d錢走曬去炒tlry

血流成河

走牙！！！

Amd又插

我自問賺唔到

30蚊溝and 目標200蚊

中概股

過唔到今晚

有1200usd 渣幾個月，入咩好

唔見好多profit, 旅行要資金呀
跌多兩日就豬哂啲profit

又股災........

納DEE股災

TLT又冇眼睇

點解會升

大戶入貨

今日Tesla 又升返

又洗

西股驚西

amd技術面開始轉差？

技術調整 準備坐火箭

參戰

到二佬CROn破頂 已入

但有一個夢 不會死 種大麻
無論雨怎麼打 大麻仍是會開花

tlry cron發力上ar

cron破頂

appl

Tlry call

已經唔太敢買

穿30即入

D call點解咁貴

TLRY

Full pay 買樓不是夢

再追！！

上300蚊真係full pay 買樓唔係講笑

SQ垃L圾

Cron轉眼14蚊
利申13.5先入3皮

Agree

d call 都已經跟唔到價

lc 左幾張

ching 幾錢入，長線定短線？

正股
見破頂 今日呢隻會大成交

我90呀

87

tlry陽燭

cron15蚊

痴撚綫公司

Tlry帶挈其他大麻股急升
好似之前bitcoin咁

91

250 pakpakpak

唔係今晚上300 呀

睇黎cron 可能係下隻tlry

tlry升幅 = exponential curve

加唔加?

低定先啦 都唔知個底

好後悔無入tlry

已經冇人理amd囉唔該

紅升綠跌係做乜鳩

可以轉色

大陸apps係咁

我本身想話amd rallying...
不過見大家咁high 大麻 廢事搞串個party

有得set 架

tlry 市淨率咁高....

其實我大麻股贏果啲錢 都係掟返落AMD
預左俾人笑傻仔

扑暈自己買sqqq

屌 aapl 轉燈

Put amazon

究竟tlry 企唔企到240 呢

TVIX 重傷

Cron

企到

嘩 一大棍

大麻俾得人叫 new blockchain
各位睇路

心臟唔夠強
228放曬tlry

上番231

196 個陣衰遲疑冇入 仆街

其實另一邊廂cron都爆左成20%

回番晒

成手蟹貨..
AMD
SQ
COST
APPl

美股好玩在有穩健野，又有哩類神經刀

帽事既

有邊隻係穩健 推介下

BRK-B 夠唔夠穩

想再爆上

出面有巴打寫篇文 IBM好穩健的

一晚50%

VTI

SPY

係 但嚴守止蝕

買左隻垃圾etf 有冇人介紹買其他

納指d錢去晒道指....

咁之前調轉姐

服左隻TLRY

收市前半個鐘睇下音樂椅會點

聽日上唔上埋280

我一直都係睇 呢d錢唔係我搵

TLRY想put可以點做

可以直接比錢我

邊個巴打話會上到250？
已經去到260

400億HKD成交 其實真係好那癲

TLRY 仲顛L 過d 港女垃圾股

多過amazon

tlry 274

個價一跳就4蚊

飲恨

又升左22蚊

300嚟緊

Stone撚左

癡撚線

3分鐘就升左一成

一日升100%

tlry 300已到

痴撚線 300蚊 牛市三期乜撚野都升甘

痴撚線
個倉每日勁辛苦先贏一百幾十
tlry只要買一股今日已經贏成百

有無人298 高J?

刺激過 過山車🎢

300一到即插

唔夠膽

263lu

lol

應該一堆人set到價自動放

人踏人

牌都停左

停左

300 高J 左嗰啲即刻可以止蝕

好彩270平晒

真係睇戲甘睇

會唔會停牌有壞消息出
之後插幾十%

食住花生等睇戲

好好睇

點解會停牌

應該熔斷

另一邊cgc直插倒跌

係熔斷機制

停牌
小心復牌人踩人

復咗

好恐怖

復牌跌左70 蚊

free fall 無50％

人踩人緊

一插又上返

上返啦 $400 gogogo

開番

會升返

又停左

又停

彈出彈入,又停又復

266.82 又停

諗起NIO

不愧為大麻股

Ching買咗幾多

39 買 50 走左

同為大麻股 點解佢可以咁

同感

270平左後頭先又入番
平均259

dllm 高位入左CRON做傻鳩

今日高位可能變左他日低位呢

好癲

Canadian marijuana producer Tilray briefly resumes, is now halted for second time on volatility

有暗湧止蝕走咗
呢d跌起上嚟唔係人咁品

冇TRLY貨齋食花生揮手區

世事往往係你忍唔到手落注既時候呢D股都係尾聲

又開

癡撚線 市價盤個價差可以超過10%

走呀！

262同240 都係半秒既事

睇人數錢 唔開心

睇住d數字幾蚊幾蚊美金咁跳

係十幾蚊咁跳

1秒跳5蚊

老千股，冇得做近價PUT
CLS

唔玩了，兩個市價盤 賺左10％走人
心臟頂唔順

信念一失應該會fall得好快

同男人嘅高潮一樣幾秒間嘅事情

隻cron都已經由+20%變+10%

第3次

想走都走唔到

224 想入

高位跌左75蚊
我張put唔洗變廢紙了

估唔到呢隻野連最後係因為停牌而斷左個升勢
我諗之後上唔返咁勁

頭先急緊逃生門無走?

我話人地

不如大家估下今日收唔收到200樓上

等睇倒跌

TRLY 一跌其他股即升

抽撚哂D水去炒佢
我個倉贏得30蚊

$TLRY to resume trading at 3:30:32pm et

amd條上升軌就嚟破壞/拉平

屌 復牌未 想睇free fall

tlry 一停，另外兩隻即跌

唔該巴打

失守$200

free fall

支陰陽燭

哇。。。

好撚癲
倒跌都唔是無機會

177

花生

172

巴打你D 259走哂佬啦嘛?

淨係一隻TLRY 輸30% 睇黎自已玩唔起呢D 心臟股

220止晒

又停了

屌你老母又停

第四次

230先岩

妖股真係股你唔到

好笑

+90%去到8%都係一個鐘嘅事

其實買LP 可以full pay 買樓？

越停越恐慌,尤其是D老散
唔停都仲可能有人買返上去

會唔會倒跌幾成

$100 我撈

因住開口中

225果陣put 都有肉食
不過心臟跳得快到仆街

無貨呀，睇得好開心

你已在悠悠長夜裡
習慣大麻如free cash
忘掉地獄的火有多燙

我都係

本身諗住訓,而家睇埋佢完場
花生太好食

twitter好熱鬧

今晚成個post都stoned曬

極光同CRON 都跌

睇你幾L

近期末日 put 無得買

美股你地通常follow 開咩人
之前淨係用嚟睇波，唔知股票有咩account要跟

Quote 返自己先

剩係search tlry keyword睇熱鬧

$299 free fall邊個估到

不過都係比我當初買升左四倍 $39入$5x 走

啱啱先賣完 premiums 貴姐

我係$220既時候買 $110Put
咁既勢可能聽日會變價內

古有我站在中石油48之巔
今有我站在TLRY300之巔

琴晚買完今日一開就放
見上到90%以為做咗傻仔點知好戲在後頭

復牌,倒跌了

開

開波

倒跌了

又chur返上去

升返

1分鐘 10%敢唔敢玩

無事啦升返晒

倒升

186 又入

原來係第N個發達機會

痴撚線 TLRY 250果陣諗住放 但hea左去左訓
過番黎睇已經停左牌 跌到

又停多次

150-160 撈左嘅好走啦

未完

好快上番

一分鐘彈 30%

就黎升番 上番就走了 太恐怖

痴撚線

又停 痴撚線

又停 217.75

已經唔記得停左幾多次

屌 是咪同一日第4次？

仲癲過細價股

十足十音樂椅咁
玩下停下

真係high大左咁樣

跟本賭場
你玩埋我個份

未見過咁撚痴線既股 好似岩岩未入put住

第五次啦

如果走到既話...
可能未走又停

又黎bull trap

停完可能又跌
如果之前入左call
直頭係焗住俾人夾死

膽駁膽

玩呢隻股，冇心臟病都有心臟病

幫手燈一燈，我估會反插

我都想入1股玩,不過就收市 唔係好想過夜

仆街 玩到腳板都出哂汗 唔復牌又要擺過夜

Rule 係停幾多分鐘？

仲有冇得復牌

好可能冇

唔知pm開唔開

217.75 J 左嗰啲真係有得震無得訓

pm開番

市後復牌 $200

好貴

盤後個價直插

定番好多 $200 左右

痴撚線 夾死啲calls

其實都唔差, 一日升40%

不過其實長遠睇 十月加拿大正式立法 點都升返上去

185

加拿大大麻業者TILRAY上市2個月以來股價狂飆逾800%，已成為全球市值最高大麻公司，
超越全球首家大麻獨角獸CANOPY GROWTH。

TILRAY 7月19日以每股17美元價碼在美國納斯達克股市掛牌上市，
該股周二收漲28.95%至154.98美元，上市以來累計勁揚811.65%。

TILRAY市值截至周二超過140億美元，高於CANOPY GROWTH的115億美元左右。

TILRAY選擇在納斯達克股市掛牌上市而非加拿大多倫多證交所，
是該公司股價表現優於部分加拿大同業的原因；
在納斯達克股市掛牌上市使TILRAY接觸較多美國投資人。

TILRAY股價周二大漲是因為該公司將向美國出口大麻，這些大麻將用於醫學研究。

TILRAY執行長肯尼迪（Brendan Kennedy）周二在紐約受訪時透露，
TILRAY對含有大麻成分的消費者產品市場感興趣，
該公司已和許多業者展開許多協商，但拒絕提供與任何潛在合作有關的細節。

不過，肯尼迪表示，他對大型消費者企業收購TILRAY不感興趣。

肯尼迪說：

「我不想被百威英博（AB-InBev）或帝亞吉歐（Diageo）收購，我想成為那種公司。」

隨著加拿大準備10月17日將大麻合法化，部分投資人押注TILRAY股價漲勢將告終。

S3 Partners公司數據顯示，目前逾3分之1 TILRAY股票被放空。

聽日到期既call

跌返落50 十月再升返上80

仲刺激過賭場

買呢隻野真係要全天候mon實
最尾停牌到完場等如直接虐殺d call

落晒止蝕價其實無咩問題
我今日都中左幾次止蝕/止賺價

好刺激

今日應該係美股認真討論區推post最快嘅一日

今日支陰燭

全世界好似隊左草咁high

應該係話凌晨都推到咁快

大麻係興奮

好快香港股仔會有大麻概念股

full pay 買凱旋門不是夢

CRON俾人告

又上番200樓上

$50四千幾張

link?

有class action 就正

剩係最尾一個鐘炒佢都已經令個人好wing

呢d股講陰陽燭係冇意思

升到咁 入唔到貨

訓醒隻tlry put升左3倍

AH 唔算跌好多
聽日隨時有得繼續玩

tlry 值唔值20B
定係純粹一件玩具 俾人玩完就當condom

tlry 208買 229走，心臟負荷能力係得咁多

琴晚無set價走
今晚一開freefall就食屎了

遲到100蚊比我走put得唔得

瞓醒睇返個post都覺得好緊張

230 tlry 係唔係premarket走好

咁既玩法好似上年玩希馬眼科咁

13.66入咗cron

屌
Short strange tlry放左止蝕meet到

恭喜大麻股賺錢嘅巴打
無論係正股定option
心臟大 有膽識

仲有冇新嘢玩？唔想再日日做奴隸

咁多位唔訓炒tlry

等d 大戶玩厭左tlry
可能就到cron cgc
跟住又有過山車玩

唉，AMZN 如果真係我公司就好，又要返去幫楷哥執爛 code

const life = null;

用楷哥俾你嘅人工 all in 你公司
好快你唔洗幫楷哥打工

Cron 市值得 22 億, tlry 有 200 億

AMZN 已經開始貴啦，佢升咁多都係因為佢套 AWS Turnover 增長勁

唉，最衰唔識做美股 option

tlry
琴日見到 嘩150
今日見到 嘩215
係咪要上車

玩多兩次過山車 市值追過AMD

最衰依啲股冇估值可言，都唔知點入點出好

我試過安安份份玩BRK SPY
但係呢? 你睇下 呢度D人玩一日TLRY 就賺左我成年既利潤 公平咩!?

我就係安份守己打份牛工買 BRK, AMZN, NVDA, APPL

渣個手先好朋友

試過短炒幾日全部負數，我就真係唔識玩喇

所以話投資同投機係兩個唔同嘅 discipline

但係錯方向 收唔切掣 total loss 的話 就可能係冇左一兩個月本金
高回報自然高風險
都係有膽識 心臟大囉

千其咪賣
震倉咋
坐一陣啦
過兩日又升雙位數

上次衰驚青 10入9止蝕

咪耍人

訓身啦 年底$400
歡迎bin c

前幾個post 我一直推介呢三頭馬車
嗰陣無人聽我講之嘛

巴打噤有眼光 可唔可以推介下有咩慢牛 打份牛工無時間短炒
有AMZN APPL 但而家升到唔敢再加注

不敢當 我上個星期已經清左一半倉
今日走埋BJ

淨返少少TVIX 等黑天鵝

姐係而家無推介

放落401K 好過 香港叫強積金？
軍人強積金每年admin fee 0.01-0.03%
舊年升23% （1/3small cap, 1/3mid cap, 1/3 international)

個前景真係可以大到支持班友炒到咁高價? 睇唔透

APPL 其實 P/E 仲較低，所以巴老爺先推薦

但有邊隻慢牛及得上巴老爺隻 BRK 慢而穩定

Vix etf啲slippage

不如果買vix future

我都睇唔透，平時打份牛工睇開基本分析嘅我，面對依啲股好想賺埋份又唔知點入點出

有咩高見？我一直都係SVXY TVIX 來回炒

小心變大戶點心

癲左
呢個post應該開做大麻股認真討論區

Tlry推左大半個post

你隻SYY唔玩喇 ？

點搵位入，有何高見

下半世洗唔洗再揼爛 code 靠你哋

針無二頭利
年頭買落AMZN 1200左右 食正條水 我都當左佢慢牛

我 1400 左右入

我都係噤 諗住賺小小
通常一入場就人地散貨 蟹左

入左幾手 就無再追入過 唔敢再加注

幾手。。。大戶

得返一股咋，小弟家境清貧，到而家身家先得十幾個

唯有繼續幫楷哥做奴隸執爛 code

幾都係得4 我都驚比人笑

玩美股嘅大把人一球半球走唔甩，只好怪自己出生差

74.xx 走晒

好在我主軸都係放落indexing，儲突左錢冇地方洗先拎黎做娛樂費
真係要我炒股應該已經破左產

賣左人生第一單vertical spread

呢幾日明顯轉緊sector，似係季尾rebalancing，所以可能持續到月尾，之後重新洗牌嚟過

見證全民炒大麻股

一路等AMD MACD 兩線相交
但AMD 上星期爆升忍唔到手31.78買，星期一見唔對路32.27走人
依家MACD兩線終於就快相交

調整下好嘅，直上可能40玩完
調整咗就唔止呢個價
錯咗唔好bin太大力

我會繼續加注 加到佢落40蚊

而家入 Cron 入唔入得過

結果橫行一個月，iv crush

今個月做左好多錯trade
搞到輸返少少之前大升D profit

話時話失業巴去左邊

佢祭左自己叫返大師兄返來

可能改咗名扮緊新手

其實啲大戶撚完隻股就當condom 咁掉
put 到有利好消息先再轉call
大麻股真係炒賣一流 又唔洗睇TA 又大上落

美資投行操盤一向都係利用完就當 condom 掉

你睇啲港股點行都知

啲condom 幾有用
puts = money printer

tlry 變 condom 未，好想 print 返啲$$

呢個係咩function?

呢個咩 software

Probability cone

咩app

想問點解牛牛美期權有啲Delta係0.000但明明有成交

Thz
返去玩下

Greek係根據成交價計出嚟

佢個System可能計唔切

cron報細數導致股價下跌比人告?

short squeeze 完左果陣就變condom

搞咩升咁急

流通少先可以舞高舞低

咁入唔入D CRON好呀

我點識啫，又冇玩開投機

雖然真係好想盡快 roll 大嚿錢，做窮撚日日俾人撚好唔爽

睇amzn 篇潮文先啦你

又要po amzn 潮文
話到明係股王，只要一跌就應該掃貨
四月時侵侵幫你製造入市機會，一晚做低股價5%你又唔買
六月時大市回調，有入貨機會又唔趁低吸納
八月頭Appl爆升時又唔醒水入定貨等股王爆上
好啦依家升到二千蚊啦又話AllTimeHigh 又話厭貴，遲d市值過1兆又話人地估值偏高
你知唔知乜野係股王呀！一年講緊升一倍有突呀，可能一年都唔使就四千蚊見，果幾十蚊就波伏轉個頭賺返，都唔知仲有乜好等

給你跪了師兄

仲有冇人持有tlry

沽空機構citron

之前cron都仲未平
而家仲多隻tlry

咁推法會唔會今晚爆post

tlry今晚又好似尋晚咁先升一倍再跌五成然後再升番四成，我會幫手開poat

TLRY AMD認真討論區

今晚準備一齊鳩叫

開了

AMD PM 又黎料
準備坐過山車

又玩高開低收

已入錢，今晚睇位amd加倉

tlry 已經升左半成

已經一成 今晚又要睇好戲

開市即走 呀婆都識玩

今朝想玩tlry swing trade 有無人join

升7％

會

AMD係咪圓頂

大戶走晒貨

旗

巴打走曬貨未

未 33.5 J左

你手速夠唔夠快先

好似打飛機甘快有無得諗

Tlry pm跌了

cron升轉左去炒落後?

未又升番

入咗 Cron，睇吓我咁黑會唔會累街坊

均價 13.0x

好唔開心，日日做撚狗，俾我賺啲啦，仆街上帝

TSLA做乜鳩

SPY 準備ATH

Pre market個deep v靚到

據美國CNBC新聞報導，曾在川普（Donald Trump）當選總統之初、親自赴紐約與他會談，阿里巴巴創辦人馬雲（Jack Ma）日前接受專訪時表示，他對川普執意打響貿易戰和懲罰關稅相當不滿，「當年他曾許下投資美國、並為他們帶來至少百萬個工作機會；但那個前提、是在中美關係友好之下，如今的局勢，我們的諾言恐將無法兌現。」

剛剛宣布接班人計畫的馬雲，對於川普的手段相當不滿，他認為、懲罰性關稅會影響中美兩國數十億美元以上的物資和貨物貿易，造成許多合約面臨破局；而這個爛攤子產生的後果，最嚴重恐將對未來十年造成不良的影響。「但阿里巴巴仍將繼續努力，為中美兩國的貿易做出一番努力！」

去年（2018）1月赴美國紐約的馬雲，在川普大廈（Trump Tower）內與當時剛剛當選總統的川普進行會面，並在同日高調公開宣布，阿里巴巴將為美國創造100萬個工作機會。此番話當下嚇壞了眾多美國媒體，因為一旦實現、阿里巴巴將成為全美僱用最多人力的單一民間企業。

但隨著美國不斷祭出對中國大陸貨物加稅清單，從一開始的500億美元（約1.53兆台幣）、後面又增加另一批2,000億美元（約6.13兆台幣）的名單，造成大陸為對抗自保，不只向世貿組織（WTO）提交訴訟，更於日前也同樣對600億美元（約1.84兆台幣）的美國貨物加收5至10%的「懲罰性關稅」，兩大國的貿易衝突愈演愈烈，也讓雙邊的民間企業大喊吃不消。

錯失左前排255上車機會

九月頭開倉入細價中價股比人洗到仆街 輸左本金10%

一樣九月頭開倉，輸緊5%

依家買都唔遲 好似係

goog 都開始翻身

SPY破頂

呢幾日港股贏啲錢都唔夠美股輸
港股贏本金3%，炒細價股
我諗緊係咪唔岩玩美股 日日洗完升番5成再洗
洗到無哂信心

美股易玩好多

買完扑暈自己就贏

反而我覺得玩美股輕鬆啲，至少外資投行唔會當啲股票好似港股咁搞

我都覺

TNDM又撚狗

買醫療Saas細價中價股輸到就爆廠 一日波幅5-10%
美股大價股好似穩陣好多

算好了，我ATVI賣完補入即刻被洗廿% 都黎

買襯都買大價股，因為知道自己條命黑，冇數計嗰啲唔敢買

美股唔駛識玩 只要唔貪心 都可以是但賺少少（利申唔識股票）
港股 = 日日俾人當狗咁撚

btw 剛剛放咗 Cron, 執咗 50 蚊算

same boat

我認自己貪
諗住美股牛3 就大半倉買醫療Saas細價中價股
輸多多贏小小
不過估唔到sq都跌咁多
同某啲100億市值以上都洗到好甘

大麻賭場又上線囉

希望大麻升上400蚊 我會再double down put落去

美股個牛市冇人知幾耐完
可能玩多十年 亦可能聽日就完 冇人知
其實好多巴打有教點玩 唔貪心真係好難輸
最簡單好耐之前已經有巴打教買brkb spy
分段入 長揸 依家都冇腦贏錢

SQ 基本面冇問題 唔擔心
利申持有三隻CALL 輸緊50%
其實之前都試過一日跌5-6%
兩三日又recover 返

NVDA 食左屎黎？ 輸到仆街

如果睇短線，sector rotation要納入考慮因素

否則一轉章就要等下一水

美股好似好難大賺
出業績次次都裂口上 之後就完 橫行n個月
即市水位都小
大股就波幅少 但勝在被套機會亦少
優質股就算輸緊都之後會升番

巴打覺得轉去邊個sector ?
醫療好似炒完

NIO升返輸少羸

但係買正call可以好好玩

之前all in買amd call 本金漲4倍
前晚再拎部分profit玩下tlry call 一野爆10倍
有時一追到消息PUT鳩d 中概股都唔錯

9蚊走左算

nvda做乜

唔通tvix 真係要割肉

又黎高開低走撚狗格局?

amd又想高開低收

餵鷹

今晚有隻elan ipo玩動物飼料
真。 生物科技

連侵侵出口術都係咁易跌下當無事
唔通牛三威力大到咁

32.05加左貨

MU 47
可以落地獄了

玩完 已經走貨走左一星期

Alt又停

之前買咗三股 FB，全倉得佢未升過，想自殺

睇左之前有巴打教 每個月都自己入啲brkb 而家都有十幾% gain

ANDV

32.5走算

想買d 美債

成3 厘

Alt係咁停
怕但係又貪心唔想走

NIO

無貨係手 而家係咪唔適宜入市

有冇知知巴西呢排搞咩

走貨呀

呢幾日明顯係Energy, Basic Material, Finance，但隨時過咗季結又轉

RHT又瓜

-6%

錄色好養眼

美股輸多贏少
正正經經玩返SPY, BRK.B 算

綠

MS唱衰NVDA

Nvidia showing 'mixed' data points in gaming, says Morgan Stanley

錄色都唔錯得哂

Tlry 唔上唔落

Diu amd 31.2落錯車

買左年半VTI，輕鬆賺

其實佢升左8%嫁啦

1200筆直
月供amd定係vti好

8％又點夠大戶食

重望返轉頭都冇用

我all in amd 之前都係vti + brkb 係穩陣到爆

今晚mu er
有無人已經賭緊

差幾毫子

幾百股/.\

big put

SPY ATH ED

唉，隻 FB 終於 郁

金融股breakout曬

美股都輸多？

如果好似我賭咁大 輸多唔出奇

appl, cgc

S&P 高開但LIST入面D股都無大升到底升緊D咩

你地成日又出又入

齋入 BRK-B 囉，就跳樓都咁話

做得多蠢move 先會識賺

唔夠 信心

大倉揸下V MA，幾個月後有利潤窄袋，move會理智啲

做咩成個市突然插左一下

tlry 散水

又等\停牌

"Believe me, we are in a bubble right now, and the only thing that looks good is the stock market, but if you raise interest rates even a little bit, that's going to come crashing down. We are in a big, fat, ugly bubble."

Donald Trump 2016

有力喎

點搞 會唔會上番250

可能自殺死唔去掛

請你食呀

tlry上400 好無？ 一齊集氣

好難搞 好似好多蟹貨

cgc跟跌唔跟升

INTC點睇?

好快又冇力

個市升咁多但自己買個啲好多升唔起，奇奇怪怪

Opps

Amd又撚

AMD做咩

cron 開始嚟料

侵侵都被bin埋一份

好難玩

恰一恰15分鐘
訓醒唔見左幾千蚊

tlry amd

Dows S&P 歷史新高

我仲等緊穿30加倉

轉頭上返 250+
咁驚青做咩買 TLRY

有冇人記得$40 既 AMD

幾多年前嘅事

ORCL業績咁難睇都夾得起，一個謎

大麻-12.95%

清晒d 世紀蟹貨之後

又黎sir 滑梯

tlry -24%

仆街MS

大麻只可小注怡情 , 心血少啲都嚇死

213 未驚過

尋晚入果啲AMZN 已經印左銀紙
都叫你大大力投資你間公司

佛系投資者表示安慰

昨天short tlry option懶係醒放左個stop loss
一訓就中左
而家dup到春都爆

唔係信心，係價值問題

23X 衰衝動高追左
我個心宜家真係好撚痛

睇化啲
係你嘅就係你嘅 會訓得舒服啲

下次預呢D放1-2日既都係唔落stop loss算

呢隻野
行開去個廁所都幾十蚊上落

TNDM CALL
由-90%
坐到依家變返綠色
痴撚左線

開頭升果波無插得咁深
宜家一個鐘無20%驚唔知邊次扑中正式散水
都係唔玩了，雖然幾有娛樂性

呢D股 即日鮮算啦

爆升

呢2日個倉紅，指數升幾多都唔關我事

根本跌唔落

頭10秒J唔到就唔J了

每日都聽到呢句，每日都插

TLRY

一波低過一波
put 左就 fat fat

年青人
買入tlry 好機會!全倉CALL
好快上車又換樓!!!
頭先cnbc 先話PUT 佢好撚貴!

佢一開都$32 唔係咩

其實halt 幾次都係俾證卷行加新option

唔敢put 實訓唔著

Tilray股价暴涨 华尔街警告大麻股或成加密货币后又一泡沫

2018-09-20 23:31

周三Tilray Inc (NASDAQ:TLRY)股价巨震，这家加拿大大麻生产商股价盘中几度暴涨暴跌触发熔断机制，但最终仍收涨逾38%。此前，Tilray首席执行官布伦丹·肯尼迪（Brendan Kennedy）称，该公司有一天可能会成为估值超过1000亿美元的公司。

彭博称，周三价值近65亿美元的Tilray股票在美国交易所换手，仅次于亚马逊的76亿美元，而后者的市值几乎是Tilray市值的47倍。盘中，有消息称亿万富翁Peter Thiel旗下的一只私募股权基金持有了Tilray 76%的股份。而在周三的暴涨之后，Thiel所持股份的价值已经超过了120亿美元。

JonesTrading Institutional Services首席市场策略师Michael O'Rourke表示，「这种行为很容易让人联想到互联网泡沫。一个新兴行业、一家拥有先发优势的公司，加上股价的波动和媒体的炒作，这些因素结合在一起，对于投资者而言是非常危险的。」

也有市场人士将大麻股与加密货币概念股联系起来。去年年底，以加密货币或区块链重新命名的公司股份大幅上涨，Riot Blockchain (NASDAQ:RIOT)在改名后股价上涨了400%，但在比特币泡沫破裂后股份暴跌至去年9月份的水平。

新桥证券公司首席市场策略师Don Selkin也说：「这与该行业的长期前景毫无关系，纯粹是技术性操作。」彭博指出，Tilray的市值超过210亿美元，Canopy Growth Corp (TO:WEED)的市值超过120亿美元，Cronos Group, Inc. (NASDAQ:CRON)市值为27亿美元，仅这三大大麻生产商市值就超过了350亿美元。

然而，根据Arcview市场研究/BDS分析的数据，到2022年全球合法大麻消费支出才会达到320亿美元。这意味着四年后整个合法大麻市场的规模比现在三家知名大麻生产商的市值还要小。

係 中盤前tank 到去31.4
之後穿31 上返31.4 又穿
唔想坐我建議都係清倉保平安
反正如果你高J , 萬一AMD 再爆升你都只係補血 冇利潤

ALL IN TRLY @169
死都唔放,,,直到死為止

25%

黃子華: 咩話? 你唔敢羸呀?

原來有人癲過我

TNDM點解又爆升

我隻tlry10月 40蚊 put唔知會點呢

輸少當贏
當買個教訓
心態好緊要

170走左
輸左部iphone xs max

Iv crush

唔緊要 AMD 呢幾日都豬左我幾部

215買左兩股由佢算

oversold
shortsqueeze

It’s time to all out

你買option?

btw 我諗緊月供amd 是否不智

帳面姐
option 反而少輸

月供amd ing

日經，過幾個鐘又被bin

升跌都唔敢入
一係option straddle

今日冇咩睇tlry chart
開市不問價入左隻put
點知volume 太細 只能平手走

暫時唔敢玩呢隻 隨時兩邊走

年輕人要反醒為何沒有把握39蚊入tndm既機會

Long? 好撚貴喎

估tlry收市升跌5%內

新手唔敢玩option

手持amd，但有啲想put一put佢

快

我最近put 同call amd 都輸
你睇跌不如小注short

mpf長揸美股

邊個CHING入左TNDM
一野低左1%

又係妖股
半年$2升到$40

兩隻指數tank
帶動陷球產

想問下用futu每月買固定金額當月供股票長揸大唔大風險呢?
有冇巴打都係咁玩緊?

google

FB

之前十幾蚊掟左錢入amd
依家每個月再掟啲 都算月供嘅

AMD 月供長揸我覺得完全唔適合新手
因為波幅大 又成日俾人short
好容易一日跌幾%就驚 驚就放 放完點知第日又坐火箭
又驚執輸 驚就高J 點知喺山頂買入 又跌 又驚 又再放

想穩陣睇第一版妙巴有講
甚至買股神brkb 跟大市spy
甚至就咁all in AAPL 扑暈自己 下年IPHONE 發怖會再醒
都可能好過AMD (心理上）

利申：新手+痴線佬

港股 是但
美股 富途冇sipc 隨時執左你就898

想每個月買1-2股brk-b
有冇其他穩陣又低門檻既方法?

futu 算啦

$1.x 唔供
$3.x 唔供
$9.x 唔供
$17.x 唔供
$25.x 開始留意
$32.x 問供唔供

買1股amd感受下氣氛囉

柒撚左買左注TSLA

今日賺返之前股JOY洩左果D

你值得擁有

有咩問題

開市買左注 跟住做野無留意 hi緊8蚊

DOW升到hihi
軍工股跌到仆街
一隻LMT拉低哂portfolio表現

而家係輪流升

聽日...

Friday Is Going to Be a Huge Day for Stock Traders

咁快又到四巫日

index shuffling 係重點

全倉得nvda同lmt, 仆街

LMT 我有信心
永遠和平？無可能
一定有仗打
打仗就要新武器
短時間坐下無所謂

我隻noc都坐緊
不過細注

BA同lmt你地覺得邊隻好啲？

BA，似儲夠力開車

其實你地咁樣炒黎炒去今年身家升左幾多個%

mu夾死

On Micron Q4 earnings call, company sees Q1 EPS $2.88-$3.02 vs $3.06 est., Sales $7.9B-$8.3B vs $8.44B est.
CFO also expects new round of U.S. import tariffs on Chinese imports affecting Q1 performance. Shares turn negative after hours $MU

前晚$220 All in 左TLRY, 到琴晚盤前同開市$23x逃生門都無放到, 依家極後悔, 都唔知止唔止蝕離場好, 有生之年都唔知有冇機會睇到佢回家

10月中 應該有炒作

賭中左PUT MU

叫人唔走trly嗰d係咪想睇人跳樓

召喚 PUTMU

我係月買一aapl

巴打加油，股票市場唔輸錢係學唔到野，但用錢換返黎既經驗先係最珍貴

long JPM!

其實MU 係衰在bad guidance
明明er 係beat
一齊put 左mu 嘅巴打 開市準備好走
賺～70% 好過俾佢反cup

講真 前日已經講左tlry估值高
屌你吹到幾大都好 你係貴就係貴 未有business未盈利 你都有咁ge估值？ 你20蚊升到300 15倍 你認為你upside有幾多？再升多15倍？ 大麻依行係值得投資 但問題係咩價投。 尋晚損手個d應該諗下自己係投資定投機 想投機點解唔去澳門？

same
lmt rtn 長揸

當佢連升左十日，賭佢升機率好過玩大細既
唔通呢D股真係坐幾年咩

我唸唔少人走唔切真係唸住長擺

走唔切係真係走唔切

無掂過tlry

same，ipo開始睇到宜家

想投資pot industry

我諗最慘係halt 俾人夾死果班
"被走唔切"

如果因為覺得佢會升就唔洗諗咩大麻好呀 有咩policy之類 你隨便搵另一隻升緊架賭票買 唔洗諗住長hold隻大麻

見大家bin c 咁開心
我又bin

47俾我走人，再還你公道，MU好好人
MU今晚帶領晶片股下挫吧

AMZN

MU = 公道伯 開善堂
賣完隻put 反手入隻call 又執

成個semicon都麻麻
nvda又係垃圾

你咪燈死我隻呀

睇NVDA 20-50移動平均線，平坦咗好多，唔知儲力向上定向下

你地燈死我隻
一人一棍啦

TLRY先前洗版洗得太勁，非新手嘅巴打可以嘅話加番啲警告字眼好啲

我見某啲回覆，想做中線嘅唔知隻股有咩價值，短線嘅冇止蝕，冇目標價。冇策略隨波逐流係好危險

呢一秒俾粒糖你，下一秒打你一巴。或者呢一秒打你一巴，下一秒俾粒糖你。升嘅嘢唔一定繼續升，跌嘅嘢唔一定繼續跌

買TLRY當即日期指牛熊證咁玩

Amd幾時復活

落到28再還你公道

未睇圖9up

兩個post 前我睇圖估上32-33
之後跌返落27-28 oversold 10月先企穩30蚊

FACEBOOK IS TESTING ITS DATING SERVICE. HERE’S HOW IT’S DIFFERENT FROM TINDER

Disney has a million subscribers for its ESPN streaming-only service, which launched in April

米老鼠愈嚟愈tech

NVIDIA 的豪賭：RTX 系列顯卡正式上市

各位遊戲迷點睇

streaming 越黎越競爭大
先唔講支那公司
amzn goog roku dis ...
我只係諗到，係時候short nflx

軍工股隔一排就會成個版塊趺3~4%,之前有轉又係咁 不過LMT,HON同BA都係有信心長期持有

又到我就出糧大注佛系買入就升反哂, 上個月買完就跌足一個月, 又要買貴貨

我諗除左呢度既ching 仲有一班CDrom 有追tlry
大家小心Ｄ好Ｄ 承受唔到就止蝕啦

大麻而家係震倉定走鬼
留名學野 冇買

震倉定走鬼都唔好買

Defense stocks down for second day as North Korea seeks denuclearization

做左MU bull ratio backspread係咪cut得

$27.6入咗ALT, $30miss咗冇走到

琴晩放晒 我睇佢應該係要正常回調一次先可以再上

一多人吹奏就沉船

必然的定律

好似係
平保 騰訊 比比皆是

RIP amd

你估港股咩

華爾街mon緊post

尋晚tim cook 先問我買唔買佢部iPhone

tim cook 想問你賣唔賣屎忽姐

連登指數創新高未?

我個廁紙筒好過佢部垃圾phone，直接連 AWS server

無一百萬美金我係唔會出賣我屎忽

邊個整到 A/R devices + OS，邊個就係贏家，我哋要收 Apple Glasses 皮

毒瘤走晒 納指gogogo

成個 post 所有人放落股票既錢夾埋有無一千萬美金?
咁少少錢大行又點會在意

goog 都算
fb 真係垃撚圾黎

唔係今日調整咩 ?

24/9

道期又升
早啲起身不問價走TVIX 反cup SVXY

納 dee 反而好弱吓

點解仲未見putmu 巴？
佢唔係偷偷地買左call 掛

大概估到個情境
見跌到差唔多 put得七七八八
見多人炒ER 就偷偷地反cup call
然後

就沒有然後了

宜家係換美金時機

Amd去返31蚊左右 買唔買得過？

美匯指數落番

落左好耐
Short aud 輸到pk

VIX +1.07%

正，換左成半年貴美金，終於識跌

望一望VTI同SPY既回報
再望一望份老強美國基金回報

DNLM基金狗

港匯好誇喎,一日去返7.8 7.81

仲有冇機會再升？冇嘅我又想再換

個倉貶值

Amd 無人理 即係貨時機

今日有冇奴隸發達大計

putmu

唔識玩美股 option
btw, MU 有 16 股

唔玩option 咪short mu

有貨喎，short call 又驚爆邊

死喇開始想將閒錢all in落QQQ唔買個股

但納 dee 最近好笠

唔係SPY DJX 好d咩

黎緊納指應該會爆多D

近幾日EM好返好多

淨係long spy都fatfat

在日前舉行的中國經濟50人論壇上，大陸著名經濟學家盛洪表示，中國目前的宏觀稅負太高，企業的利潤邊際已經沒了，甚至是負數了，這會使中國經濟走向崩潰的邊緣。

9月16日，中國經濟50人論壇學術研討會在北京舉行，經濟學家、山東大學教授、阿里研究院學術委員會委員盛洪在會上發言。

盛洪表示，財政收入、土地財政和更廣義的所謂勞保等等這些方面構成了大陸的宏觀稅負。因為中共當局分割國民財富機制沒有一種有效的約束機制，所以，中共分割國民財富政府所占比例越來越高。

2010年以後到現在，一般財政收入占GDP比重已經增長了12個百分點。企業的利潤邊際已經被減沒了，甚至是負數了，這個數字是從2012年開始就是這樣，現在越來越低。今年上半年，一般財政收入增長的速度比GDP要快，政府所占的比重在增加。

在談到今年中共所聲稱的稅改時，盛洪表示，表面是在減稅，但其實是在增加宏觀稅負。雖然減了個人所得稅，把勞保資金等從人保部轉移到了社會局。一方面，徵收的勞保的提取比例不是按照原來的基本工資，按照全部工資，這其實是增加了。另一方面， 實際上提高了很多地方的勞保交款比率，實際上也增加了宏觀稅負。

盛洪直言，中國的宏觀稅負已經高到了可能會使經濟走向崩潰邊緣的程度。

復旦大學教授韋森在9月15~16日舉行的「第三屆野三坡中國論壇」上，對今年中共聲稱的要減稅8000億元人民幣表示，減稅不能光喊口號，要落到實處。

韋森表示，今年3月份，中共國務院在《政府工作報告》中明確說，政府全年要為個人和企業減稅8000億，但是今年上半年，國內增值稅、消費稅、企業所得稅均增長了百分之十以上，而同時期GDP卻只增長了6.8%。

而近幾年，中國企業總稅率皆在67.3%以上，高於法國的62.2%，更遠遠高於美國的43.8%和世界平均水平的40.5%。

韋森提出，在目前的中國經濟格局中，真正減稅要考慮降低增值稅稅率、企業所得稅和其它稅收的稅率。不降稅率，光喊口號，又有多大作用？

海外時事評論人士文昭在18日的自媒體節目中表示，今年3月份政府提出的減稅方案是為中國的企業和個人減少稅務和非稅務負擔1.1萬億元，但當局其它的一系列舉措在抵消減稅的紅利。最典型的就是9月份國務院推出的所謂「社保新政」。

即從明年1月1日起，社保和個稅都歸稅務部門統一徵收。之前民營企業給員工繳納社保時，都是按基本工資，即低於實際工資水平繳納的。但明年就要按照實際所發放的工資數額來繳納社保費用，對企業來講就是加了一筆「工資稅」。

不僅如此，還要追繳這幾年所欠款項，國泰君安的分析師表示，要追繳補窟窿的金額就達2萬億元。

海外評論人士文小剛對此表示，無論是中共的宏觀稅負太高削減企業利潤，還是追繳社保費用，這些沉重的負擔主要是針對民營企業的。因為中國國營企業背後有中共當局撐腰，像石油、電力等壟斷行業即使帳面賠錢，但每年中共都會發放巨額補貼給這些國有企業，使這些國有企業還是盈利，除了補貼，還有銀行給這些企業的低息貸款。而這些都是民營企業享受不到的優待。

文小剛表示，中國的民營企業、民營經濟、非公經濟提供了50%以上的稅收，民營企業創造了60%多的GDP，提供了70%左右的出口，創造了80%左右的就業崗位。按照現在中共搞的「國進民退」的政策，民營企業處境艱難，再加上賦稅越來越重，盛洪說中國經濟走向崩潰邊緣絕不是危言聳聽。

semi sector 唔知幾時先recover

tlry drop to 0?

入得貨 別人恐懼時我貪婪

想問美股收息會扣幾多？
富途話扣30%... 係咪其他broker 會平d?

你諗清楚收你30%係為乜而收、邊個收，之後唔明先再問

Sor 自膠 俾富途個客服水左

原來有新icon

你邊撚個

一個今日未食藥既撚樣

請佢食啦
今朝食咗，精神無比

升到400ok?

正野 清你平時食開幾多粒

仆街 臭雞MU 開始升返

吓，一日最多食一粒咋喎
食完一分鐘可以揼十行 code

我嗰 16 股有救啦

btw, 原來我有 1 股 TSM

你公司都開始升
升穿resistence 又開始爆上1980

PUT Mu啦

係喎

好驚Mu 玩野會升

你哋通常做咩價㗎
等價？

Futures 開始跌
準備上KFC

回一回比我走左啲tvix 先繼續升

我尋晚都急急腳走左隻spy put
痴q 線一晚升咁多

今日做一張玩吓先

發現左新TLRY

第一季預差，仲話會受關稅影響
應該無得升
尋晚本身出完業績升到48，點知一開conf call後就即插落去

guidance 問題
係柒到令人覺得專登

升咗咁撚多仲有冇得舔

聽日市值就大

你又話開tlry put ge?

考你risk management 功架

今晚有farfetch 上市
頭10秒搖撚準備殺入去

是日amd走勢預測：

間公司同大麻有關wor

好似係用weed 醫 alzheimer

佢唔升 我點put

有無人重倉adbe